To Z

以前，我嘅責任係哄你開心，陪住你

宜家，我只可以控制住自己唔再搵你，煩你，

雖然最尾你都係block哂我啲野

我只係想話你知，如果我一早知道你仲想同我見面，

我根本唔會做埋啲咁不智嘅事

我真系忍得好辛苦，忍到自己食唔安坐唔落

去到最尾，誤會愈來愈多，我知你亦唔會聽我解釋

由頭到尾我只係想知你到底諗緊啲乜

係，我認我系一個唔識拍拖嘅人，

好多野都因為衝動而做錯，講錯左野

但係由始至終，除左個陣呃你訓左教，其實去左打波之外

我真係冇呃過你，我只系唔識包裝自己，

俾你見到我最差個一面

我知已經返唔到轉頭，

我知你會話我上連登開post好毒

因為我真係冇哂方法去搵你，我先咁樣做

希望你睇到，當俾多次機會我解釋又好

睇完當笑下都好

希望你以後開開心心咁過日子

扮大方 真係好撚肉酸